gay佬無聊齊吹水？

Come

自爆肌圖先

咁快開定

Ok

Hi

Lm

屌！

睇多幾集劇再上黎

又話有爆肌圖！

睇咩？
一陣得返屎

羊嗰陣味仲係個口度

勇！係咪唔食就冇嘢食

是...

又話食豬手

睇錯唔識呢啲

食咩羊咁大陣味

上年呢個時候去緊旅行

自己？

大家唔出聲

我仲係到

你兩公婆仲唔訓咩

Grad trip

ching都原來唔係好大

你好大咩

都話呢度我最細

eat what

我啱啱唔想煮啪左勁多餅 依家個口好撚乾

tui

得番我地呢啲無業遊民

食幾多都唔會覺得飽 靜係得飯同麵先ok

真

睇緊火速救援 911 美劇好撚正

有冇睇the good doctor

我個grad trip ...... 幾時先有得去

好似想睇 我自己其實鍾意啲制服紀律部隊嘅劇多啲

唔夠歲返

今年就唔洗旨意...有都唔敢去

夠囉不過人哋唔請 市道唔好

我都想同frd去

好啦上一上水 又繼續去追劇

真係癲..自己15歲仲打緊機

88

15分瞓教？

早啲瞓啦妹豬

反面
唔覺得會miss咗啲咩咁咩

今年大家都冇得去自己個心有啲涼

你鄉下係邊度

去過一次台灣 鍾意嗰度啲野食

你係咪追架

好撚想去旅行 啱啱睇嗰套劇搞到好想去New York

係

同男朋友仔去

同男朋友去係唔同啲嘅

我知

我都唔好意思阻住佢

訓覺

早抖

me! GTA啱先都好似係度

今日真係唔好意思講

咁我都會
但又要唔知等到幾時

呢個禮拜最後一次見係星期四 當日講

有排呢幾日ching唔知點面對佢了

而家同佢係張床到傾計佢背對住我

唔阻你 陣間比佢發現

有冇人肚餓

幾經辛苦終於等到佢訓著

四點幾都唔瞓

不嬲都日出先訓

真係健康

今日驚左全日難得有段輕鬆既時間

我得煙食

仲有幾日要驚

以前做靚仔通山奔走通山嗌
而家有幾廿年煙癮唔肯戒啲肺泡就快冇晒

以前仲係細路
相信將來乜都做到 原來一啲特別都冇
只係 青春倒數

其實農夫仲有冇出新歌

好似冇了

I never thought that a lie could sound so sweetuntil you opened your mouth and said you loved me

以為你講緊我現況

純屬好鍾意呢句

有些事情就不要拆穿

諗起舊年呢段時間係俄羅斯 呢個鐘數個天仲係光

嗰邊啲人係咪真係戰鬥民族feel 定係啲人講笑
同埋 ching識俄文?

咁早起身補習?

要返垃圾學校

Grad trip嚟 但為左去俄羅斯 學左幾句簡單野 但俄羅斯啲野食唔係人食的 勁難食

早晨

你唔洗瞓？

佢地係咪有羅宋湯

我以為gradtrip會去日本台灣添好唔好玩

夜行性動物 見到陽光先會訓

係 係香港個完全唔同味

好勁

玩就冇乜野玩既周圍行同埋睇博物館囉 夜晚去下超市買野食同落酒吧

你係未瞓定啱啱起身

啲味道點

成日想搵人屌自己 但打飛機射完之後又完全唔想

瞓左一陣醒左

同俄佬打過

廢話?

係咪太掛住我

聖人mode

啲味鮮好多 啲菜好豐富 難得食得落口既俄羅斯菜

真係誠實

到底聖人mode想做既野係真正想做既野
定平時想做既野係真正想做既野

菜

好記得上年歐聯決賽係酒吧睇 飲到醉曬
然後行緊返酒店個陣有條俄佬係咁叫我地上佢車 車我地返去

真正GAY既係咪 聖人MODE個陣都想比人屌

咁打多啲

想試下仲以為好難飲

唔係，冇人可以逃得過聖人mode

我鍾意左你

最後點

女人唔好扮識

佢地會加埋啲酸忌廉落去的

如果你打完仲想屌咪即係你好想

石以試下其他 其他真係好難食

最後冇理到佢 我個fd扶住我行返酒店

自從6月4日開始 好似日日都落雨冇停過

。。。。肚餓見到咩都想食

有暗示

好抵死

做乜唔肯食菜

去到個到我真係會想試佢地啲嘢食

皇天擊殺

係咪得我一個聯想到M血

你唔食生果個陣你啲屎咪好撚臭

可一不可再但聽聞中環個間烏克蘭菜幾好味

好似話細個喂我食 但我唔肯食
之後就冇逼過我
到依家

返唔到轉頭

係真係試下就夠 食完會好掛住香港啲茶餐廳

應該係

想試 個個都話好食咁 賣相又好似真係ok

常餐

嘩。。。

你可以試下..嘆飽佢

最愛西多

fatjai!!

唔該連仔del po

肥仔 先顯得我靚仔

你覺得呢

你邀請我

咁講我都幾靚仔

邀請你食多啲薯仔

食落去仲要有好似一梳梳野咁 好撚難食

冇肉咩

Oni-chan

啊！！！！！屌！驚驚地

一齊玩

話說換左部新電話 薄過以前個部 然後而家成日覺得褲袋部電話唔見左咁

咩電話

Se->se2

咁改細個褲袋

著熱褲出街 窄到唔驚跌電話

好唔好用

佢啲屁有

對比起我部老爺機一定好用啲既但真係勝左抵屌 128gb唔洗四千

Sexy baby引多啲人注意 咁咪跌左都有人提你

到時部電話仲突過下面

我64都夠曬

我64屌唔緊 捱左成年唔夠位

有冇咁多嘢

M-A-T-E~

最驚狗 成日比狗吠

我都唔知點解 成日刪相 然後過幾日又爆

人品差

save上iclound咪可以del

試過係雲南行下行下冇啦啦有隻貴婦狗衝過嚟想咬我
昆蟲最怕甲由

iCloud都爆位 成日比啲 fake news話出se2所以先忍 忍下忍下就忍左咁多年

8蚊個月咪由佢

細個返鄉下啲村狗先恐怖 唔理佢佢都想衝過嚟殺左你咁

試過行夜路 無端端有隻狗吠 嚇撚死

大家鍾意貓定狗

好難揀

我屋企樓下好多野狗 成日返緊屋企個陣佢地會冇啦啦衝出嚟吠 好撚驚但又唔跑得

貓

有啲可怕

有次仲恐怖 行山比野狗圍
天生氣場易吸狗

圍咁之後點？
好慘

之後我即刻拎個背囊擺係前面防身 然後慢慢向後退
好彩佢地冇繼續追

好彩 得你一個？有啲恐怖 俾野狗圍

打過

唔係 仲有個竟然比我更驚加既fd

好撚好笑

我都覺

屌 好撚慘 我驚狗但仲要保護一個比我更驚既人

出面打曬雷落曬大雨好恐怖

返工返學好辛苦

仲落緊

好彩返晏就

好彩係屋企

今日唔洗出去？

No

懶到

不嬲

我都好想攤全日得返朝早呢個時間可以hea

之前放假 食飯就foodpanda
之後就打機

好想過呢啲日子

會上癮

好過冇得hea

其實 我最想貪多一點是無聊日子

大把啦

非也 件事一日未解決都好難有

8點了 仲未想訓

犀利

今次呢？

點解嘅

你地真係咁想知

大大個膠比你

少少啦

試多次

睇下睇唔睇到

睇完好後悔睇左

對我有興趣

淨係對得意仔仔有興趣

真係有想像力

你份人一定好悶

又得意又靚仔呢

被講中了

Give me photo or give me death

後者

廢老無人權

😗😗😗😗😗

你係？

係呢個po冇個個都差唔多年紀

我係廢青靚仔

連登仔中上樣

第一次見人咁整 好有趣

打撚死你

多謝

ching唔瞓係挑戰三項鐵人?

而家訓 一訓醒就要返工珍惜下呢啲自由啲既時間

而且我返工做曬啲野有得訓教

成班gay gay 仲係到

留名
連第一個POST都未睇就爆左3個POST

真係好撚癲

非gay

有相仲大鑊
炸到彈App

唔好咁冇自信

毒撚大忌

不如唔好落咁大雨

但都唔好咁自卑啦

我幫你問下佢啦

見到有條仔仔好正 hi 佢先

good morning

交友app？

你係最接近神嘅男人？

試下 小心啲啊

早！（唔早lu）

啱啱醒
日日訓到自然醒

訓左喇

Why 唔同me講？

Good morning everyone

都係連登好傾d
推post快到

摩零

訓左一陣又要起身返工

各位早晨

早

對 同意 如果唔係今日星期一 大家要返工返學 琴晚應該仲熱鬧

我都想返

Goodbye and fuck you ms Wong

乜咁大怨氣

放學時間返工 同成班學生迫車

等緊啊屎巴

我intern冇著落

可能仲未瞓醒 大家做乜咁掛住佢

我都搵唔到 呢個時勢ft都npl 邊個請intern

所以唔知點畢業

最近ERS係咪轉左做KERO
用ERSxxx揾唔到新片

大家都失業
可以見到好多學生仔

佢幾個鐘前先訓 邊有咁早醒

最好玩係佢

我都好驚畢唔到業

defer？

唉 好麻煩依家 發覺自己都幾失敗

落大雨。。
唔gym了都係

我知道左呢個現實好耐 但仲未接受到 成世人好似冇乜事係順利

比啲掙扎

落雨咩都唔想做

分手總要在雨天

珍，好多野都係將將就就咁就過左

改變唔到但又好唔甘心咁樣過日子 過下過下就30歲既啦

起身有一種好忐忑嘅感覺

hi , 35阿叔路過 here

人生最大既成就係曬中學，我再唔努力 遲啲就好似啲廢老咁 淨係可以拎啲咸豐年代既野嚟打飛機

還好之前中學叫參加過好多嘢 不過上到U就好悶 自己又唔yo得 拍拖更加冇 遇唔到自己鍾意嘅人 事業又唔知點

點解啊 係咪落雨個人特別憂鬱

最慘係連手都冇得分

點解

從我defer 見到身邊啲人開始上左軌道開始，就覺得自己同社會脫左節

應該唔算毒撚掛 不過我係好慢熱囉

冇入so?

冇入 不過玩過hall ocamp

Hall life聽聞好多野玩架喎

好快quit左上年咁嘅環境 我下年再住過

毒撚無人yo的 識你老鼠

不過多女係真嘅

你玩hall o 識左就可以yo到埋去

自己唔yo 咪等個yo得既roommate帶你去yo

想知你地咩U

留名返屋企睇

Hall O果組都無埋

報左冇壞嘅

我熟曬啲男仔

我最順利應該係痾出嚟嗰下
btw大家都好young

冇

報左有個後備 你有冇報E app啊妹豬

一定係數字太吸引相都唔洗睇

喂...............又標題黨.......邊有gay佬............明明全部仔.......

你等到夜晚 班變態gay佬全面進場特別有個死人妖屎巴

要等第二輪

目的達成

其實唔會浪費時間 都係入返year3

然後過左半年 有條女wtsapp我話搵我傾計

如果係以前我會唔建議不過依家咁 走到好走

其實而家咩apps多人玩 ( 雖然來來去去果班人 )

高風險高回報 要頂得住壓力

你諗住讀啲咩先

坦白講 如果我冇記錯10幾萬一年 10幾萬真係攞出去讀好過

你玩開邊個apps啊咩字頭

係咩好似5萬幾一年同U一樣咋wo

好happy

奶油豬

我覺得出去讀都無壞 加上你屋企人咁支持
其實唔會話真係斷六親既 我啲fd好多都飛曬
佢地成日放假都番黎 大家一齊聚

JackD , out左啦?

即裝先..........定係近期 武肺 攪到無人約.............
好耐無發市..........

有得走好走

真係勸世 我窮走唔到 你有條件就走啦

[選項故] 戀愛模擬器

一齊嚟玩啊

+2

我都等緊佢

有冇人鍾意去Massage 呀？
想搵人一齊討論

明明就係到暗爽

睇邊個叫

嘩.......百分之八十既功能都要比錢...........

不過真係好多仔

美劇尺度真係幾大 一路食嘢一路睇 差啲嘔返晒出嚟

邊套

緊急呼救911 睇到後段中間開始啲case越嚟越勁

冇睇過 但差啲嘔因為好血腥？

又唔算血腥嘅 不過啲case係車爆咗個人啲內臟跌晒出嚟 成個人穿咗個窿咁樣

屌你老味放假唔記得熄鬧鐘

出現了

你有冇瞓過

等緊笑你

有 訓左4個鐘

玩你部switch

真係多

入到U有時都係咁姐

Sleep is for the weak

唔可以心軟

未入嘛

你係英國讀？

個一刻見佢喊到咁 講唔出口

RAP

我唔介意

死啦你點搞呀
拖越耐就越難

最後限期星期四

Hi!這裏有很多人想念你

HIIII
你有冇份

屌你

羨慕好想去英國

我都好想去好中意英國文化

佢地落雨唔擔遮我依家都唔擔算

就咁著住件大褸係條街走 好型

記得第一日去到 諗住會成日落雨 所以諗住買把遮 跟住個sales好驚訝咁問我出面係咪好大雨..

冇著風嬲嗰啲質地嘅衫就玩撚完...

樓主自己就拍拍屎忽走咗去留低我地幾個

唔好講笑啦邊洗多啲上嚟吹水啦

陣間好似今朝咁 比我地兩條友推左二百幾出嚟

點解冇得玩

我冇留意喎可能傾得太開心

你諗住托咁大部嘢去?

咁有咩做

我個中同去左英國working holiday 佢真係搬埋過去

netflix同連登..
同隻狗玩下咁囉

咁撚癲 活到老打到老

ps 無睇到發生咩事

slim 好細姐

費時啦 又要駁mon又剩
帶咗過嚟就唔會識到你地啦

絲

做咩畀膠禾

點解會有絲入gay po

邊度?

#712

棍絲嚟

原來是咁嚇咗下

有無人有玩跑

我寫hehe故啊

捕獲小學雞

等緊你出呀

難得有online game係黃 唔係唔支持下呀話

勁

會唔會悶死 你下次都係帶埋過去

屌你班死人頭

我細個玩都好撚廢連咩章魚爸爸嗰啲都過唔到
淨係玩八人同心

我驚淨係掛住打機嘛

玩都未過 細個當個個玩緊跑既時候 我玩緊彩冒同heat project

我都廢 放心

heat project 我細個玩唔識爬梯

睇錯咗hand job

兩個都未聽過

老野

兩個好似而家都仲有私服 但已經唔想玩online game

未聽過都老野

我仲記得個ac名
好記得細個學打字就係因為要係跑到同人鬧交

咁依家想玩咩驚？

死老野
死老野
死老野
死老野

（估下我學緊邊個

#測試年齡系列

呢期都係睇fd
齊人就Fifa 唔齊人就gta

嗰時唔知點解出亂碼..之後唔明點解改唔到名
最後個名係自己密碼

賜座？

學緊雙腳跑跑

死老野
死老野
死..唔老野

又可以召喚GTA
好快會有人叫你一齊玩

我小童 雖然我老野

唔知依家仲多唔多人玩我上次入已經係上年既事

想知而家仲有冇人玩勁舞團架

應該少啲 我有frd仲玩緊..

wow要返去古代喎咁

人地講緊扯旗你跑乜尻

join?

做你妃子ok?

你就扯旗

可能人地唔想見到我扯旗

佢仲要話返我轉頭

hug

hug back

一齊扯住旗跑不用爭

扯住跑破風

有點難
利申試過

比咩

你喺度

好J

做話劇？

比你害死

都話惡

Hahaha bitch 終於靜咗 hahahahah

Ture 終於正常返

頭痛

你知就好

原來仲有呢個gay post

偽gay post

生？心？

點偽

好似有三個

啊？

東東有冇睇Zpecial嘅live?

問你係真係頭痛定有嘢煩到頭痛

真係有幾個

前者

唔夠瞓？瞓太多？
好好休息下啦

好
我乖

大家覺得男仔正常高度係幾多

180 我咁高

屌羨慕我得175

枉我咁信任你

165要好靚仔先得

thxxx

事實呢？？？

You are welcome

竟然 我以為會鍾意高自己半個至一個頭嘅添

認真咩 呢度gay 佬集中地
btw 我都想出pool 不過真係遇唔到

利申矮仔

好少去
嘥咗個會藉

一個月幾多錢

我足球唔洗咁高

大家通常一晚互射幾次？

起碼都要十次

矮仔lm

好高我身邊都有幾個你咁高 溝死女

又矮又有肉地既攬枕

都唔知點解生唔高

有米7你就去食屎

訓多啲先生得高

2

165有冇

過咗發育期啦下話

上次度有

男仔好似可以高到廿一歲

好開心
係真唔係

試下著衫補救

拉多啲筋唔知work唔work

教我

聽講係 但我十八歲已經冇再高

係我日日拉呀咁

玩撚完
食屎巴人生最後今日

未到冬天前都唔好玩撚完

聽講男人嘅高度可以用錢嘅厚度代替

何猷君

用訓低既高度都得

啱啱search咗 18-20就會停

招女女，不怕肥毒
請打2185個0
call 我

最後招來屎

屎同你有身高差好可愛

冇得高了

太細個

掟爛你部switch

JJ都切左你

仲細個可以再生

但高度就無得再生

我屌你

mean到呢不過我鍾意

我斬埋佢JJ

斬到你變米6

你都收聲

我嘅人生好撚慘

唔好嬲

你仲好問

我係你人生教練 俾啲震撼教育你 掙扎！

你已經令到我唔想掙扎

冇上一排 改咗title喎

同你地講 我1001係我架

唔

啊

快

無性D

有冇掛住我？

BB

#998

有喔

#1000